同另一半嘈交 個心就會痛

對唔住呀，我語氣重左少少，見到呢個post 可唔可以keep住做我女朋友

不了

嗚呀 請你食放題補數啦

上邨

阿雞？

我都係
其實先己又真係好中意佢...

三叔

收工同佢呻呢排返工攰，但點攰都唔夠鬧交辛苦

我成日喺度諗男人既心痛同女人同唔同

Btw 我係想問你其實係唔係好愛你女朋友所以先一嘈心痛, 想知男人點諗
男朋友又係次次一嘈就話我搞到佢心痛

唔得！你咁惡鬧我！我決定搵新仔，有緣再見

我都係啵 咁啱
ex惡得濟比我飛左

男仔嗰隻痛係個心那住那住 做咩都冇心機

對唔住呀.....返黎啦